miss pun真係好正 想奶佢鞋底

奶佢老母呀

出賣手足ge豬閪

拎張無化妝舊相

何方妖孽

咁係咪佢黎先

女版賭撚二世

好撚樣衰
班連登垃圾狗公仲話有波就得
欣宜對波夠撚大啦
你班垃圾係咪仆撚去屌吖
呢條垃圾豬西扮乜撚柒上菜

睇得出對波好澎湃

麥明詩素顏咁ge樣
企街都要諗下啦

仲要出賣自己人

emilia雖然肥過西
但起碼佢中學d素顏相正正常常又唔太肥

講真有得屌我即刻死都得

為條豬扒死
阿路咁 ge taste

睇睇tg

波大遮三醜

佢帶左口罩好撚靚

都好正喎